東京 靜岡交通問題

我想問下有無人知如果我撘JR東海巴士行李過左佢限制有無方法可以撘到(28吋喼)？thanks

我都想知去伊豆靜岡
係咪東京入名古屋出
or名古屋入東京出咁樣無走咁多回頭路

定靜岡近東京少少
東京出入都ok？

Pish